﻿Truyền hình ngày 29-5-2006

Vì thế, họ phải ngoan cường đứng lên để tìm cho mình một chỗ đứng, đòi hỏi sự công bằng... Diễn viên Drew Barrymore, Madeleine Stowe, Andie McDowell... (23g15, Star Movies) 
Assault on precinct 13. Vào một đêm giao thừa ở Detroit, tên trùm băng đảng Marion Bishop được chuyển sang trại giam mới. Trong lúc đang ở sở cảnh sát quận 13, một nhóm người lạ mặt phong tỏa cắt đứt sở cảnh sát với bên ngoài và tấn công bằng các loại vũ khí hạng nặng. 
Ban đầu, mọi người cho rằng băng nhóm của Marion tìm cách cứu y, nhưng không phải vậy. Chúng là bọn cảnh sát tham nhũng muốn giết Marion để bịt miệng. Giờ đây, cảnh sát cùng hợp lực với Marion chống lại cuộc tấn công này... (20g, HBO) 
VTV1 
7g30: Lao động và công đoàn: Quyết định chống bán phá giá của EU đối với ngành da giày ảnh hưởng trực tiếp đến người lao động. 8g30: Toàn cảnh thế giới. 9g: Phim: Vượt qua thử thách. 11g: Sức sống mới. 12g15: Thị trường 24g. 13g: Phim: Cơn lốc. 14g: Văn hóa xã hội: Festival Huế 2006 trước thềm khai mạc. 16g10: Sự kiện và bình luận. 17g: Phim: Bằng chứng tội phạm. 18g45: Thị trường 24g. 20g: Công nghệ đời sống: Chợ thiết bị và công nghệ. 20g30: Phim tài liệu: Kẻ giết người lặng lẽ. 21g05: Phim: Lục Vân Tiên. 22g05: Người xây tổ ấm: Làm đẹp. 23g20: Phim tài liệu: Đất chín rồng. 
VTV2 
8g: Phim khoa học: Câu chuyện về con tàu Shikesen. 9g: Những nỗ lực mới trong việc bảo vệ môi trường. 10g30: Tạp chí công nghệ khám phá. 11g: Cầu truyền hình sức khỏe. 12g30: Phim khoa học. 14g: Sắc màu văn hóa các dân tộc VN. 14g30: Theo dòng lịch sử. 15g30: Những mảnh ghép cuộc sống: Y học dân tộc VN. 16g: Thế giới động vật. 17g30: Sức khỏe cho mọi người. 18g: VQTG: Lịch sử ngành bưu chính của Trung Quốc. 18g30: VN đất nước con người: Về miền đất phương Nam. 20g: THTT cuộc thi Robocon 2006. 21g30: Gia đình động vật. 23g20: Phim khoa học: Giấc mơ của Mendeleev. 
VTV3 
7g30: Chân dung cuộc sống: Phát hiện hóa thạch voi Ma mút. 8g: Hãy chọn giá đúng. 9g: Phim: Hồ sơ tuyệt mật. 9g50: Với khán giả VTV3. 10g: Tuổi đời mênh mông. 11g: VHTT quân đội nhân dân: Hội diễn nghệ thuật quần chúng - cơ quan Tổng cục Chính trị. 12g: Phim: Vinh nhục một đời. 13g: Tường thuật Giải vô địch bóng chuyền nam châu Á 2006. 15g: Sân khấu. 17g : Thể thao: Dạy thể thao trên truyền hình. 18g: Phim: Tài trí Bao Thanh Thiên. 19g50: Ai là ai. 20g40: Me xanh: Qui chế tuyển sinh THPT. 22g: Phim: Sóng gió Thượng Hải. 23g: 360 O thể thao. 23g30: Thể thao: Tổng hợp Cúp C1 châu Âu. 
VCTV1 (7g20): Phim tài liệu: Hành trình cùng tuổi thơ. 7g55: Phim: Anna Sơly. 10g15: Hành trình khám phá: Không giờ. 10g40: Phim: Quạ đen. 12g15: Phim: Vụ ám sát Richard Nixon. 14g: Phim: Trở về bến Thượng Hải. 16g: Phim: Thanh tra Mere. 19g30: Hành trình khám phá: Đồ sứ cổ đại Trung Quốc. 21g50: Tiêu điểm 5-3-2-1. 22g: Phim: Lực lượng số 10 từ Navarne. 
VCTV3 (8g): Hướng tới World Cup. 8g30: Giải bóng đá vô địch quốc gia V-League 2006: Hà Nội ACB - Thép Pomina Tiền Giang. 12g: Dạy thể thao. 15g: Siêu sao bóng đá. 16g: THTT Giải bóng đá tứ hùng Đông Nam Á 2006: VN - Đài Loan. 18g: THTT Giải quần vợt Pháp mở rộng - ngày 2. 16g30: Bản tin thế giới thể thao. 
HTV9 
6g30: Phim: Trực thăng cứu hộ . 8g10: Sân khấu: Những cánh chim không mỏi . 10g10: Văn nghệ thiếu nhi: Nắng hè . 11g: Phim: Hoa Cô Tử . 14g30: Khám phá. 15g10: Chuyện bốn mùa: Bữa cơm của thượng đế . 16g10: Du lịch vòng quanh thế giới: Berlin. 18g: Phim: Hướng nghiệp . 21g30: Tâm hồn cao thượng: Đôi mắt . 22g30: Phim: Bí mật tình yêu . 
HTV7 
8g30: Du lịch vòng quanh thế giới: Chuyến tàu mộng mơ. 9g30: Phim: U6 và U7 . 12g: Phim: Tiếng hát bên sông Hàn . 14g20: Phim : Người bất tử . 15g10: Phim: Mạnh hơn công lý . 17g: Phim: Đường đời . 19g: Vui cùng Hugo. 20g: THTT: Nhịp cầu âm nhạc. 23g45: Giải trí nước ngoài. 
Đồng Nai 
ĐN1 (6g10): Phim: Anh em một nhà . 8g55: Văn nghệ tổng hợp: Bản concerto của Bach . 9g30: Phim: Hoa sen trong lửa . 12g25: Phim: Ảo ảnh thần châm . 16g05: Phim : Sóng gió đời người . 17g40: Phim: Sao băng . 20g40: Phim: Bản ballad buồn . 22g30: Ca nhạc nước ngoài. 
ĐN2: 8g30: Phim: Đội bóng Thiếu Lâm . 10g10: Thế giới đó đây. 11g30 : Phim: Thành thật với tình yêu . 17g30: Văn nghệ thiếu nhi: Múa bướm . 19g: Phim: Hoa sen trong lửa. 21g: Phim: Dưới cờ đại nghĩa . 23g10: Ca nhạc: Đồng vọng. 
Long An 
6g: Phim: Hương đất . 8g20: Ca nhạc cải lương: Sa mưa giông. 10g: Vòng quanh thế giới: Chuyện kể về Từ Hy Thái Hậu. 11g: Phim: Đạt Ma sư tổ . 14g: Thế giới động vật: Động vật hoang dã Ấn Độ. 16g15: Phim: Huynh đệ đối đầu . 18g02: Hoạt hình. 20g: THTT ca nhạc tổng hợp: Thương về miền Trung. 
BTV1 
6g: Phim: Chung Vô Diệm . 7g30: Thế giới động vật: Hậu cung của loài cá sấu Ấn Độ. 9g45: Phim: Dòng sông phẳng lặng . 13g30: Phim: Ngàn vàng tiểu thư . 17g30: Chương trình Mi và những người bạn. 20g30: Ca nhạc quốc tế. 21g45: Phim: Nữ luật sư xinh đẹp . 22g40: Điểm tin văn hóa - khoa học thế giới. 
BTV2 
8g: Phim: Tiêu kiếm kỳ hiệp . 11g50: Phim: Tứ đại danh bộ . 14g: Phim: Người trên núi . 17g: Phim: Bầu trời mơ ước . 19g: Ươm mầm. 20g: THTT ca nhạc Alô@ngôisao. 21g: Phim: Khi con thiếu mẹ. 
SCTV 
9g16: Phim: Veronica Guerin. 10g54: Phim: Thế giới băng giá. 12g21: Phim: Hành lý quá tải. 14g02: Phim: Lá bài số phận. 15g36: Phim: Chiến binh. 17g10: Phim: Đường đời. 18g27: Phim: Đôi mắt thiên thần. 20g08: Phim: Thế giới băng giá. 21g38: Phim: Chàng Joe. 
HCTV 
7g40: Phim: Cuộc hành trình của kỳ lân. 10g25: Phim: Sinh đôi. 18g10: Phim: Ngã rẽ tình yêu. 19g45: Phim: Chúa tể rừng xanh. 21g20: Phim: Hồn ma phá phách. 
HBO 
16g45: Phim: Everyday people. 18g20: Phim: Shaun of the dead. 20g: Phim: Assault on precinct 13. 21g45: Phim: American pie: The wedding. 23g25: Phim: The bonfire of the vanities. 
Star Movies 
16g35: Phim: The triumph. 18g05: Phim: Dr. No . 20g: Phim: The clearing . 21g35: Phim: Urban legends: The final cut . 23g15: Phim: Bad girls . 
CVTV 
CVTV1 (6g50): Hoạt hình. 7g10: Phim tài liệu. 7g30: Phim: Ngọn nến hoàng cung. 9g30: Thể thao. 11g30: Phim: Tình thiên thu. 14g: Phim: Bão tố thời đại. 16g50: Hoạt hình: 17g: Phim: Sóng gió Tây Quan. 19g50: Phim: Tôi không phải là anh hùng. 21g15: Toàn cảnh ĐBSCL. 21g50: Phim: Rex - chú chó thám tử. 22g30: TGĐV: Tìm hiểu về loài chó. 
CVTV2: (19g): Phim: Tam Mao phiêu lưu ký. 20g45: Tâm tình nghệ sĩ. 21g30: Thế giới đó đây. 22g: Giải trí nước ngoài. 22g30: Nốt nhạc vui. 
TPCT 
7g: Phim: Hương đất. 8g15: Thể thao: Chung kết Cúp cầu lông Thomas. 9g: Thế giới đó đây. 9g30: Ca cổ . 10g05: Văn nghệ quần chúng. 10g35: Những điều kỳ thú. 11g25: Phim: Luật tình yêu. 13g35: Giải trí nước ngoài. 14g: Phim: Người cầu may. 15g35: Ca cổ. 16g50: Phim: Thị vệ độc hành. 17g50: Phim: Những đứa trẻ tinh nghịch. 20g: Vui cùng Hugo. 20g30: Phim: Hoàn Châu công chúa. 22g30: Thể thao mạo hiểm. 23g: Phim: Lấy nhầm vợ. 
HGTV 
6g45: Ca nhạc. 7g15: Giải trí nước ngoài. 7g45: Trò chơi: Rồng Vàng. 8g50: Thiếu nhi . 9g30: Phim: U6 &amp; U7. 11g15: Phim: Tây du ký. 13g25: Những chuyện lạ VN. 13g45: Thế giới muôn loài. 14g30: Phim: Bão tố thời đại. 16g10: Sân khấu: Nắng sớm mưa chiều. 17g: Thiếu nhi: Tình bạn xanh. 17g15: Phim: Cậu ấm Italia. 20g15: Phim: Lục chỉ cầm ma. 21g50: Phim tài liệu . 22g10: Ca nhạc . 
Vĩnh Long 
7g: Em yêu khoa học. 8g30: Phim: Hai mảnh đời. 10g10: Trò chơi: Rồng vàng. 11g20: Phim: Hoàng tử ếch. 13g35: Chuyện lạ bốn phương. 14g: Tạp chí điện ảnh. 14g20: Ca cổ . 15g: Phim: Tế công. 16g25: Khéo tay hay làm. 17g: Phim: Tình nghĩa. 20g10: Phim: Những thiên sứ vô danh. 22g: Những điều kỳ thú. 22g15: Ai đúng - ai sai? 23g30: Phim: Bảo đao tầm chủ. 
Kiên Giang 
7g: Phim: Hương phù sa. 8g30: Ca nhạc . 9g10: Phim tài liệu . 10g: Chương trình Khám phá. 10g30: Hoạt hình. 11g30: Phim: Hãy yêu nhau đi. 13g15: Phim khoa học. 13g45: Thể thao. 15g: Phim: Nữ hiệp sĩ tóc trắng. 17g15: Phim: Lý lẽ con tim. 20g15: Phim: Thiếu niên đại khâm sai. 22g: Ca nhạc theo yêu cầu. 
Cà Mau 
6g40: Phim: Trời trên cao. 8g: Phim: Những kẻ lãng mạn. 9g10: Thể thao. 10g: Trò chơi âm nhạc. 11g40: Phim: Như sương như mưa lại như gió. 13g15: Chân dung cuộc sống. 14g10: Phim: Cảnh sát công lộ. 15g30: Phim khoa học . 17g10: Phim: Như khúc tình ca. 18g: Hoạt hình. 19g45: Phim: Dưới cờ đại nghĩa. 21g10: Phim: Đấu trường tham vọng. 23g20: Phim tài liệu: Quên đời khuyết tật. 
Trà Vinh 
6g20: Phim: Như dòng sông chảy. 7g10: Thể thao. 7g55: Thế giới động vật. 8g20: Văn hóa VN. 8g45: Phim: Bản lĩnh người đẹp. 10g15: Thiếu nhi. 11g40: Phim: Tình đầu. 16g15: Phim: Sao băng. 18g15: Thiếu nhi. 20g20: Phim: Vì nghĩa phụ tình. 21g50: Khám phá thế giới. 22g50: Thể thao. 
PVTV 
10g02: Phim: Tình yêu của Juliet. 11g10: Những loài vật ngộ nghĩnh nhất hành tinh. 11g50: Phim: Vua tốc độ. 12g35: Sức khỏe cho mọi người: Tầm soát sớm ung thư vú. 17g02: Phim: Thiếu niên Đại Khâm Sai . 18g: Hoạt hình. 20g10: Phim: Giấc mơ tình yêu. 22g: Vòng quanh thế giới: Huyền thoại về những hòn đảo. 22g55: Ca nhạc quốc tế. 
Bình Định 
10g: Phim hoạt hình: Xứ sở các vị tiên. 10g15: Hộp thư truyền hình. 10g25: An toàn giao thông. 10g55: Tạp chí văn nghệ. 11g30: Thời sự BTV. 11g50: Điểm báo. 12g : Qui Nhơn trên đường đổi mới. 12g15 : Phim VN: Bông dừa cạn . 18g : Phim truyện: Chuyện tình vượt thời gian . 19g : Thời sự VTV. 19g40 : Thời sự BTV. 20g05 : Phóng sự: Ứng dụng công nghệ. 20g20: An ninh Bình Định. 20g40 : Phim truyện: Cô Kim muốn làm triệu phú . 22g15 : Ca nhạc quốc tế. 
Gia Lai 
5g: Tiếp sóng VTV. 5g30: Thời sự GRT. 5g45: Phóng sự chuyên đề. 6g: Tiếp sóng VTV. 11g: Phim: Siêu nhân . Bản tin trưa GRT; Phim: Siêu nhân. 12g: Tiếp sóng VTV2. 17g30: Phim: Trai tài gái sắc . 18g30: Truyền hình tiếng Bahnar. 18g45: Thời sự GRT. 19g: Thời sự VTV. 19g45: Thời sự GRT. 20g: Phóng sự chuyên đề. 20g15: Chuyên mục: Pháp luật và đời sống. 20g30: Thế giới động vật. 20g45: Phim: Muôn trùng vây . Thời sự GRT cuối ngày. Bản tin thế giới. Tiếp sóng Đài THVN. 
Kon Tum 
5g: Tiếp sóng VTV5. 5g30: Tiếp sóng VTV1. 6g: Tiếp sóng VTV2, VTV3. 7g: Thời sự KRT. 8g: Tiếp sóng VTV. 12g30: Truyền hình tiếng Xê Đăng. 17g: Chương trình thế giới động vật; Hoạt hình; Phim: Yên Vũ Giang Nam. 18g30: Truyền hình tiếng Giẻ Triêng. 19g: Thời sự VTV. 19g45: Thời sự KRT. 20g: Phóng sự; Điểm báo; Dự báo thời tiết trên địa bàn tỉnh; Phim truyện: Trường Bình Công Chúa; Tiếp sóng VTV; Thời sự cuối ngày. 
Khánh Hòa 
6g55: Phim: Sân ga dành cho hai người. 8g52: Phim: Bão tố cuộc đời. 11g01: Phim: Sức mạnh tình yêu . 14g: Phim: Những cánh hoa mong manh. 17g16: Phim: Như khúc tình ca. 18g25: Hoạt hình. 20g05: Phim: Dốc tình. 20g47: Phim: Muôn trùng vây . 23g15: Ca nhạc: Vấn vương một khúc hát chèo. 
LTV 
17g30: Hoạt hình: Cuộc phiêu lưu của Tin Tin. 17g50: Đọc báo giùm bạn. 18g: Phim: Theo dòng thời gian. 19g45: Thời sự TH Lâm Đồng. 20g15: Sức khỏe cho mọi người: Bệnh Rubella và cách phòng chống. 21g: Nhìn ra tỉnh bạn. 22g15: Phim: Muôn trùng vây. 22g40: Thế giới động vật: Chu kỳ cuộc sống. 
Ninh Thuận 
6g05: Ca Nhạc: khúc hát quê hương. 8g20: Chương trình dành cho đồng bào thiểu số. 9g : Thế giới giải trí. 11g: Phim: Phụng cầu hoàng. 15g: Hành trình khám phá. 17g: Phim: Lý lẽ con tim. 18g25: Dạy hát cho thiếu nhi. 21g05: Phim: Như dòng sông chảy. 22g10: Xiếc, ảo thuật quốc tế. 
DVTV 
6g15: Hoạt hình Walt Disney. 6g35: Phim: Đắc Kỷ trụ vương. 7g20: Góc nhìn văn hóa. 7g50: Cùng chúng tôi đối thoại. 10g45: M’Nông miền đất yêu thương. 11g50: Phim: Cặp đôi hoàn hảo. 16g: Phim: Lý lẽ con tim. 17g10: Thiếu nhi: Réo rắt tiếng kèn Đing Năm. 17g30: Phim: Lưu Tinh Hồ Điệp Kiếm. 19g45: Khoa học và giáo dục. 20g15: Phim: Thất kiếm. 21g: Phim: Mạc Đại Hoàng Phi. 22g: Dân ca nhạc cổ: Tiếng vọng quê hương. 
DRT 
6g30: Phim: Tể tướng Tiểu Cam La. 11g50: Phim: Luật tình yêu. 17g02: Phim: Vươn tới các vì sao. 17g50: Thiếu nhi: Những câu chuyện về cậu bé Caillou. 18g40: Sức khỏe cho mọi nhà. 20g30: Bài hát bạn yêu thích. 21g: Phim: Hoa anh hùng. 21g45: Tạp chí quyền anh thế giới. 
HVTV 
6g40: Phim: Ngọt ngào trong cay đắng. 8g30: Xiếc quốc tế. 11g: Hoạt hình: Tây du ký. 11g40: Phim: Có tình có nghĩa. 12g30: Cuộc sống quanh ta. 16g: Ca nhạc quốc tế. 17g: Hoạt hình: Tây du ký. 17g40: Phim: Cô dâu nhỏ xinh. 20g: Phim: Tháng ngày tươi đẹp. 21g40: Sự việc và ý kiến. 22g: TGĐV: Sức mạnh và chiến thuật. 
TRT 
7g05: Phim: Quá khứ không dịu êm. 8g55: Những điều kỳ thú. 11g: Ca nhạc thiếu nhi: Những người bạn ngộ nghĩnh. 11g45: Phim: Gia đình hiện đại. 12g35: Ca nhạc: Quà tặng trái tim. 17g: Ca nhạc: Giai điệu quê thương. 17g25: Phim: Yên Vũ Giang Nam. 18g25: Trò chơi TH: Vui cùng Hugo. 20g05: Chuyên đề: Nông nghiệp nông thôn. 20g30: Phim: Cô dâu thứ 100. 22g: Thế giới muôn loài. 
PTQ 
6g45: Phim: Thập tam cách cách. 11g: Ca nhạc: Bài ca quê hương. 11g45: Chuyên mục cuối tuần. 12g30: Phim: Tình yêu tuổi xế chiều. 16g: Quà tặng trái tim. 16g30: Trang truyền hình dân tộc miền núi. 17g15: VQTG: Du lịch Singapore. 17g40: Phim: Trường Bình công chúa. 18g50: Điểm báo. 19g45: Phóng sự: Thực trạng nhà ở của người nghèo. 20g30: Phim: Yêu em. 22g20: Giải vô địch quyền anh thế giới. 
QRT 
5g35: Ca nhạc: Tiếng hát Quang Vinh. 6g50: Phim: Ngọn lửa thanh xuân. 11g05: Ca nhạc quốc tế: Nhạc trẻ Hàn Quốc. 11g40: Phim: Ôi mẹ chồng. 17g05: Hoạt hình: Những người bạn vui tính. 17g25: Phim: Thị vệ độc hành. 20g20: Phim: Lộc đỉnh ký.

PV
